[數撚圍爐區] The proof is left as exercise for the readers (30)

Post 22:
Post 23:
Post 24:
Post 25:
Post 26:
Post 27:
Post 28:
Post 29:

歡迎所有對本科數學或以上有興趣的人入黎討論

Booklist (歡迎大家填同留comment)

如果想問參考書請提供background, level, 同埋想用黎做咩 (e.g.純粹想applied落某D problem, 考qual, etc.)

Lm

lm

份Lecture note全部一字不漏抄另一個人7年前嘅果份，唔落credit，是咪正常？

7×(24 - 7.5)/40 = 2.8875
1題2.8875小時啫，imo 4.5小時3題，唔通份功課難過imo？

其實MIT有booklist

下個post置頂埋

textbook同good books唔同
complex analysis用brown and churchill...

Who is XXX?

靜

*書

有無人用過book depository買書
或者有咩網推薦

學海無涯

pusg

Amazon

大家覺得最靚的數學/物理公式係咩？

John von Neumann 話有

Triangular Inequality

老是常出現
仲有Cauchy Schwarz

Chebyshev

想知兩個random variable，X同Y where Y=10+2X
咁搵E[Y|X=2]係咪就咁 E[10+2X|X=2] = E[14] = 14?

應該係

1001

數巴召喚

又新post

大師兄

屌又係我